[私了] 大家要記得我地係要靜靜地贏

比記者影到都算，如果自己人就唔好亂影，就算影到都唔好spread開去
我地下次注意多d，手足Hit and Run就會更安全
我地係要靜靜地贏，而唔係高調地拎d片黎打飛機
有時間影，不如幫手開遮保護手足啦

悶聲發大財啊要
唔需要有片，班藍絲自己都會收到消息
收錢出黎做陰質野唔會係無後果

推

多謝勇武

利申我都睇到好爽睇左幾次段片
各位手足記得如果上過鏡，衫褲鞋要全部dump

全港各區都有人做緊野
如果想自己人安全
大家唔好亂咁影，甚至要制止有人亂影，記者例外啦
其實最好記者到之前就已經完事

唔好意思，借位宣傳
929 全球大遊行 929 Global March

大家可唔可以正皮留言幫手推
好多人拍片spread出去呀

push

香港人加油

這是對的

誰是靜靜地？
勇武手足

文宣是勇武最強後盾
文宣出動洗太平地
歡迎大家入黎比多d資料文宣組

私了完都有手尾跟架！

2:50秒,

有個後生仔比廢老偷襲
之後個後生仔一野撲埋去落佢單, 跟住個廢老比人圍

HK01記者：
收到消息指警方改變策略，為防前線爆出太多暴力畫面，改由便衣跟蹤暴力示威者回家才拘捕，暫有消息指有不少拘捕發生在九龍。要等到明天警察記招再求證。

隔離組的資訊. 如果你地有朋友示緊威, 叫佢地留意下邊啲人跟住佢地

wa dllm

我寧願之後睇唔到呢d片
手足就安全d
雖然今晚睇到打左成晚飛機

得閒拍片不如幫手擋雨

pish

完全正確
以後有手足做野
我地都唔想睇到有片流出

個個都放片上網痴撚線

保持低調咁簡單嘅道理都唔識

講咗係班廢老自己唔小心仆街

起碼無影到樣既...
但點解要比狗有機會認衫捉人呢

如果佢要拉人 真係會拉到

以後唔好再有片流出
知就得，靜靜地贏

唔需要影

agree

其實係出自邊套？

支持

低調

Push

有道理
唔係唔知幾多人被抽後啦已經

開遮就好重要

岩啊 雖然睇片睇到好治癒 但寧願無人影到片 靜雞雞完事然後散水 效果最佳 #感激勇武 #核彈都唔割

atomic blonde

啱！企得喺一齊唔好幫手影黎留罪証，唔好食花生，有遮開遮，無遮睇水，仲要拉開阻膠

除左企其實仲有好多野可以做

唔好再留片

低調處理

只有一個方法可以有效打擊藍屍

推，非常重要

push
[品葱轉載] [文宣戰術] 教你如何宣傳反共，緊貼現在熱門事件。

影廢老事後圖就夠我打飛機架啦

靜靜地

Agree

呢排咁hi多人貼熱狗啲片

講得好岩 唔需要周圍spread
有d野大家心照

保護手足，唔好咁揚

雖然係振奮士氣同睇得好開心，但後果係可能有手足俾片隊撚死的話我寧願唔睇

同埋前線做完野 手尾就文宣跟

希望大家瘋狂宣傳黑警執法不公呢樣野！！！
唔好畀手足既血白流！

推，要保護手足

五大訴求 缺一不可 612 721 811 820 831 91

殘廢好啦，唔好比佢地死

30秒內散 30秒用盡力乜都二句 長期留意周圍 有可疑人士跟住即走 成日見啲人慢慢行走 又唔留意周圍 俾人後面偷襲 要keep住周圍望 長期望住後面 左右 保持警覺

尾龍骨

唔好拍片 一擊脫離
記得掉衫褲鞋

Pish

太靜又好難加士氣

無錯 雖然好治癒 不過下次睇到結果就夠打飛機有突！
落雨呀

支持。

撐起雨傘

同意而家cctvb日夜係咁loop治癒片

唔係己方受傷唔洗影

岩 開遮

認同
私了絕對要支持
但小心保護手足為上

對家大叫福建幫，姐係黑社會叫雞既動作，打人係自衛，完全合理合法，樣都唔撚洗遮

吹雞*

明槍易擋
難防

3分鐘內閃
開摭 完事 閃
疾風迅雷 電光石火 為佳

淨係影件廢佬訓係度扮死就OK, 唔洗影打既過程
只需要影成績表, 唔需要影試卷作答過程

手足們下次記得要開遮呀

靜靜地推！

悶聲扑爆頭

佢重傷自然會有相，唔需要打嗰時影

真 一早講撚左啲人唔聽

推呀！

五大訴求 缺一不可

私了完要嗌警察好野 制服暴徒

以前拎枝噴漆出去就有遮陣埋嚟 好鼓舞
宜家係一條友spray晒成個board都無人擔把遮😭

多謝勇武！

落雨記得擔遮

打得人就一定有片，自衞重有得做文宣，如果繼續周街打人私了咁可以等收皮了

幫你推

我寧願打少次飛機
都唔想有手足被捕

抗爭必需升級，需要升級為高質和理非

邊會咁多時間搜証阿 個千幾人都未搞掂 普通打交 只要唔好打到狗 唔死人 或者重要人物 基本上無咩事

Work in the dark to serve the light

這是十分正確的

未係，成日都咁興奮咁post出黎驚死人唔知咁

大把人起到攞料

低調啲往死裡打

eg 尋晚粉嶺（？）噴黑

下次唔好放上網啦

私子時刻，邊個影就打邊個

落雨啦，開遮呀

【All you need to know about Hong Kong Protests 2019】

【國際文宣】
抗爭英文版懶人包
請盡量用英文推post
share去twitter同reddit

其實好予盾，如果廣傳左，久而久之手足會大膽d, 藍絲見到又會怕

同意 要開始由明轉暗 敵人進化時 我地都要進化

PISH!!

[url]網址[/url]

粉嶺唔止噴黑
無片係好事

的確的確有啲嘢
我哋唔使知嘅
自己知自己講得㗎喇

不推私了片，由佢沉

推呀

粉嶺、新蒲崗今日又有手足自衛反擊
我地唔想睇到片

絕對支持

片
夢境

淨係影低藍c傷晒幅相再貼到周街都係，又唔怕trace又噴到藍c唔敢出

今日TG都只係影到廢老受傷訓低既相

靜靜地贏
冷處理
擺圖好啦 片就不了

休班警員做
私人恩怨
點fact check係黃絲定藍絲做?

有手足既圖都不了
最多擺下廢老倒地相算

同意 自衛唔好太高調 唔好搞出事

記住：
1.唔撚識落格仔，唔好出片。
2.私了得，就唔可以比對方起得返身。

靜啊屌你 成日片片圖圖

靜靜地贏

今日又有幾區手足做野
希望乜片乜圖都冇

炒共狗？向藍c製造白色恐怖？

今日青衣手足歸位

但其實會唔會啲藍屍俾人打完自己都唔好意思講出口傳開去？
因為我覺得其實禮拜日唔係頭一單，但會有咁大鼓舞同埋開始有人跟風都係因為有記者有片大家先開始突破到

我想講

唔好再搭黨鐵！！！

唔好俾機會班仆街圍毆！！各位加油！！

今日幾單私了都大把人影對家圖
唔影手足就OK啦
風聲總會傳到出去
我地TG冇片冇圖都收到風啦

其實俾d廢老知道出收錢攪事會有後果，唔好咩？

被人打個個咪知，身邊人就會一傳十十傳百架啦
要影就等對家訓低左先影
全程都唔好影手足

你啱

咁放前傳加醉酒圖又好唔好呢？

飲食節目，唔駛映大廚煑野，睇碟餸就okay

手足記住自己行動都唔可以太少人

但放呢D有咩用
其實我認為乜圖都無就係對手足最安全

Must bring umbrella , big and strong umbrella!!!

推呢個
唔好比我見到任何過程, 我淨係要結果

岩，傘陣遮cam

最緊要打完要有記者影到落水狗

一來可以激勵士氣
二來可以俾收錢藍絲知收錢受傷唔抵玩
三黎俾d真愛國撚知出黎打人係有成本

唔要圖唔要片呀
廢老行路仆街影嚟做乜鬼
我剩係想睇online game 攻略同各線任務

同意

.

借個位

自衛時小心 唔好太高調 唔好太重手

睇水 開遮 自由發揮

不是私了是自衛，心態要正確，小心有鬼

每次都要吹藍絲係比伸縮警棍打傷既，唔理有無人信，講得多就有個觀感係休班警做。

認同樓主。

good

認同

以武制暴，真勇武也

自衛反擊

推
要記住
我地未贏過任何野
有超過一千手足被班狗綁架左

想問好耐，其實個gif 係出自咩戲

Agger

正確態度

仲有着住同款衫褲鞋嘅相

以武制暴

替天行道完睇字都夠打飛機
唔洗要相同片

都唔明點解做嘢要咁揚 要拍片公開

Tui

推
唔好咁高調 影到佢最後訓係到就夠

正確，始於外國人唔知頭唔知路睇，觀感無咁好

認同
見到獅鳥 一律自己睇完笑咗就算
內心respect 手足

現場親眼睇到、有文字消息就夠
唔好有片有圖

謝謝勇武

影成品就夠，過程大家想像到

自己返屋企j算啦，

唔想見到你d j片

agger

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

唔好急落手, 要對準要害.

係自衛還擊 以武制暴

唔好話私了

推
張gif會唔會型左少少

請問張gif係邊套戲